{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061616/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 반소매 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 163751FY10で、デイリーなスタイリングに適した半袖プルオーバーです。 この製品はミニマルなデザインでカラーネックがすっきりしてカジュアルなムードを演出します。 デニムパンツやスラックスと一緒にマッチして手軽に着装できます。 このプルオーバーの表地はポリエステル100%素材でできており、洗濯方法に注意する必要があります。 必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれやバッグ着用による摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗いの際に収縮することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合、防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsの商品です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなスタイリングに適していますか？",
            "answer": "このプルオーバーはデイリーなスタイリングに適しています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの特徴的なデザインは何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはミニマルなデザインで、カラーネックがすっきりしています。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーはどんなパンツと合わせるといいですか？",
            "answer": "このプルオーバーはデニムパンツやスラックスと一緒にマッチして手軽に着こなせます。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーの表地はポリエステル100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯方法には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "このプルオーバーはドライクリーニングが必要で、摩擦による毛羽立ちにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの洗濯時に注意が必要なポイントはありますか？",
            "answer": "このプルオーバーの洗濯時には、外部摩擦やバッグ着用による摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの付属物について教えてください。",
            "answer": "このプルオーバーのファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、着脱可能な付属物は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーには注意が必要な皮膚アレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "このプルオーバーには金属による皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの保管時に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "このプルオーバーは暖房器具や熱気の近くに置かず、水洗い時に収縮することがあるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの変色の原因は何ですか？",
            "answer": "このプルオーバーは強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーに色移りの恐れはありますか？",
            "answer": "このプルオーバーは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーは敏感な肌に影響を与えることがありますか？",
            "answer": "このプルオーバーは敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりする可能性があるため、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの長期保管時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "このプルオーバーを長期保管する場合には、防湿剤と一緒に保管し、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 717
    }
}